凌晨時分3毛狗隻又上哂水係到吠帶風向

汪汪

Hand hand

[size=6][b][red]提防淩晨帶風向，負評上一頁此post已完[/red][/b][/size=6]

對付一毛狗只有一句說話

好反感
失民心
失民意